[ 突發 ] : 我唔介意你有女朋友㗎 !

上個月公司旅行 去咗瑞士

個新同事都有去 ( 樣 ， 身材正常 )

去個程飛機我地坐隔離 , 傾落好快熟

之後個一星期，我地就好似識好耐嘅密友咁 一齊周圍去
(有一日睇咗一套鬼片，佢驚到拖住左我好耐，完咗仲錫左我一啖) 好主動

到咗近期，佢同我講唔介意有女朋友

P.S. 同女朋友3年 ，最艱辛嘅時間佢都同我渡過左 雖然最近嘈咗少少交

食咗再講
不了

P.S. 個女仔細過我9歲

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

食左先 跟住resign

點都好，一個一個嚟
要新女女，麻煩先分手

其實我都好清楚女朋友係重要啲 只不過間中有少少動搖

起樓主底懷疑樓主有妄想症
如果唔係，咁只係一個仆街，最後都會食，都唔係第一次，直接開去成人台包膠啦

咁仲唔拿拿聲食

Ching 你係有丁既絲打黎喎